［連登統計］有冇人屋企樓下多咗違例泊車？

呢排好似多咗司機將架車擺喺街
17:00都未到 我樓下條街已經泊滿車

大家上到連登？

好似比人攻擊咗陣

收聲啦
又想搞家長車